溜冰 roller wtsapp tg 群

歡迎對溜冰/踩roller有興趣嘅巴絲加入

無論你係乜都唔識/新手/老手/高手 都好
只要你唔係 串柒柒/入左黎唔講野/厹
我地都歡迎

每個星期都有溜冰/roller聚會

有關器材上面嘅問題都可以搵我地傾下
例如邊到買、唔同牌子/型號嘅分別
冰同轆嘅都幫到你

唔好問我地幾錢學費
我地只係一班玩家
你出得黎聚會，有問題唔明嘅
我地就盡力答

本群唔支持去實店試碼再上網買
講親依d話題睇住比人屌到飛天

Tg link會定期更新

Tg:

Wtsapp就入左之後pm admin

一齊踩

黎玩

好好天 好岩踩

冰場準備開返

換完鞋都已經成身濕哂